%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Experiencia}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Desarrollador Full Stack} % Job title
    {Surtibaby Online S.A.S} % Organization
    {Sincelejo - Sucre} % Location
    {Noviembre 2014 - Actualmente} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Administración del portal web en Magento.}
        \item {Creación de módulos para la tienda para Frontend y Backend.}
        \item {Generación de estrategias de integración con servicios externos para mejorar el
funcionamiento de la tienda e incrementar con ello las ventas.}
		\item {Optimización del rendimiento de la plataforma, mejorando queries de los diferentes
componentes que la conforman.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Desarrollador Ecommerce Magento – Freelance} % Job title
    {Lingenos S.A.S} % Organization
    {Bogotá D.C.} % Location
    {Febrero 2014 - Junio 2015} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Desarrollo de módulos para Magento (Módulos de pago, Módulos de envío etc).}
        \item {Integración con API's y sistemas externos mediante Magento SOAP.}
        \item {Cambios en layouts para agregar bloques adicionales al Frontend.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Desarrollador Web – Social Media Manager} % Job title
    {Nettic – Diseño y mercadeo web} % Organization
    {Medellín - Antioquia} % Location
    {Enero 2013 - Junio 2013} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Construcción y administración de portales web basados en CMS (Joomla
esencialmente).}
        \item {Creación de campañas para redes sociales.}
        \item {Implementación de estrategias de posicionamiento SEO.}
        \item {Soporte Remoto a Usuarios y Elaboración de Tutoriales.}
      \end{cvitems} 
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Desarrollador Web Independiente} % Job title
    {Wikpis} % Organization
    {Medellín - Antioquia} % Location
    {Enero 2014 - Actualmente} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
		\item {Desarrollo de sitios web corporativos principalmente en Wordpress.}
		\item {Desarrollo de tiendas en Magento, Prestashop y Shopify, integraciones con sistemas POS y pasarelas de pago (PlacetoPay / Payu), desarrollo de temas responsive, actualizaciones a versiones recientes, reparación de bases de datos, migraciones entre plataformas}
		\item {Implementación de soluciones web haciendo uso de Frameworks PHP/Python bajo MVC o HMVC.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
\end{cventries}
